[818] 勇武除低豬嘴就係和理非

相信好多勇武手足都會除低豬嘴去遊行同集會，過去兩個月抗爭咗咁耐，我真係好想知道仲有幾多人支持緊我哋

七一之後勇武嘅每次行動和理非都無出嚟阻止，而今次818我希望大家比次機會純和理非遊行，我哋共同將遊行嘅人數推上一個新嘅歷史高位，比佢哋可以係一個自己完全舒適同認同嘅環境下表達佢哋嘅訴求

勇武同和理非之間一定會有好多磨擦同矛盾，而且係使用武力上嘅睇法必定存在差異，但係我哋兩者嘅團結先係今次能夠成功嘅原因之一，我哋兩者係缺一不可。

既然和理非可以體諒我哋使用嘅武力，核爆都唔割，不如我哋今次都體諒一下和理非嘅堅持？就好似星期二機場事件發生之後，我有一刻諗過成場運動會就咁失敗，但係第二日我發覺大家互屌過後都即刻檢討同改善，我真係喊咗出嚟
我哋都係想整場運動會成功，呢個係我哋香港人嘅共同目的

最後我想同所有勇武道歉，我唔係想騎劫大家嘅意見，我只係想將自己身為勇武一員嘅睇法講出嚟，希望大家唔好屌得咁大力

btw帶唔帶gear嘅問題，我會帶定係身，因為班狗已經癲咗，佢哋癲起上嚟唔知會做啲咩

比個機會純和理非
我會繼續勇武

帶定gear
唔帶gear

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

啱啱見完老豆，想提下大家一定一定要black bloc

毋忘初衷
五大訴求
缺一不可

兄弟爬山
各司其職

光復香港
時代革命

612 721 811

818 和理非assemble
--------------------------------------
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

咁地帶唔帶老人細路先？

危險，唔帶
一個都不能少，帶

612 721 805 811

816
818

上豬嘴都係和理非 full gear 都係和理非

其實full gear但唔衝咁有咩問題？

推,已投

帶gear但唔衝
Black bloc
同以前既遊行一樣
大家係咪太耐冇遊行唔記得要點做

都係呢句
818 俾少少面民陣

推已投

我等緊818後嘅升級行動

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！